三星「Galaxy Fold」摺機 外媒試用一兩日就壞

三星旗下全新的「摺芒」手機「Galaxy Fold」本月底公開發售，外國有記者率先取得新機試用，但當中不少人都發現新機的屏幕出現問題，不斷閃爍後突然變黑壞屏，多人稱自己的新機用了一兩天就壞掉。

新的「Galaxy Fold」手機屏幕上有一片薄薄的保護層，手機包裝上已經印有字樣，警告用戶不可以移去保護層，亦不可以貼上屏幕保護貼或貼紙。但有記者就以為要撕下這層薄貼才可使用，彭博社記者古爾曼（Mark Gurman）就指他移除薄貼後手機開始失靈，最後變得非常不穩定，他在Twitter上寫道：「兩天後，Galaxy Fold試用機上的屏幕完全用不了。」

廣告
不過，就算用戶保留這層薄貼，亦出現新機不穩定的問題。科技網《The Verge》總編輯博恩（Dieter Bohn）跟足指引沒有移去保護層，但手機屏幕仍然壞掉。財經網CNBC的記者亦報道同樣問題，「打開手機時，組成7.3寸大屏幕的左邊彈性顯示屏一直在閃爍」。

三星電子今年初舉行「Galaxy Fold」發佈會，摺機打開後可化身成7.3吋平板電腦，內置記憶容量達512GB，本月26日在外國開始公開發售，但售價驚人，盛惠1,980美元（1.5萬港元）。據報三星在發售新機前，已測試新機的摺叠功能逾20萬次，聲稱耐用性達到標準。不過，記者在新機發售前卻發現以上問題，令人質疑「Galaxy Fold」究竟能否應付日常使用。

英國《每日郵報》

Andog : samsung不代表android

皮幾野用兩日

三星狗唔敢入黎淨係偷偷留下負皮

平均每日洗幾千蚊 爽呀

Galaxy fold一個月先出貨十萬部
用幾日打柴又換一部
今次仲唔賣斷貨？
Samsung fat fat
Android 又贏

今次換底版幾錢

要換埋mon

好創新

正常使用 不會有問題
巳測試

所以

用家問題

黑科技

15000

新的「Galaxy Fold」手機屏幕上有一片薄薄的保護層，手機包裝上已經印有字樣，警告用戶不可以移去保護層，亦不可以貼上屏幕保護貼或貼紙。

但有記者就以為要撕下這層薄貼才可使用

不過，就算用戶保留這層薄貼，亦出現新機不穩定的問題。科技網《The Verge》總編輯博恩（Dieter Bohn）跟足指引沒有移去保護層，但手機屏幕仍然壞掉。財經網CNBC的記者亦報道同樣問題，「打開手機時，組成7.3寸大屏幕的左邊彈性顯示屏一直在閃爍」。

竟然冇人講係用家問題

成班Tech writer都搞成咁 仲點用家問題

多名率先評測人用了 Samsung Galaxy Fold 兩天後螢幕集體壞掉了！

人地一早開左啦 屌你

睇唔到舊果個
幾時開始開多個post都要俾人屌？
出面安心幾十個post你不如去屌埋人啦

有分析指，蘋果或成最大贏家

2日壞？內部無試過架咩

s dog: 試驗品唔計

Apple轉型有乜問題

好想tag 番呢個post 既an 狗

佢地會話三叔就算出爛機都起碼叫做肯出
但Apple連爛機都唔肯出所以就唔創新

An 狗的日常生活︰
apple 無出 = apple 無技術，係垃圾，apple 已死
apple 出完但好似三星咁柒 = apple 當d 用家係狗咁撚，apple 已死
一間an 廠出左 = android (as a whole) 已經超前左apple，係世界第一，apple 已死
一間an 廠柒左 = 呢間an 廠唔代表android (as a whole) / an 柒得黎肯出，唔似apple 咁已死

好心啦，未搞掂又要出頭啖湯

唔應該拉蘋果出黎嘅

今次係華遺三叔之爭
但問題係華遺偷咗人地啲垃圾技術
華遺會唔會一齊柒先係關鍵

沒事兒，沒有爆炸

早個幾月明明係你班an 狗拉埋apple 出黎話apple 不思進取無突破，而家又搬龍門

手機包裝上已經印有字樣，警告用戶不可以移去保護層，亦不可以貼上屏幕保護貼或貼紙。但有記者就以為要撕下這層薄貼才可使用，彭博社記者古爾曼（Mark Gurman）就指他移除薄貼後手機開始失靈，最後變得非常不穩定，他在Twitter上寫道：「兩天後，Galaxy Fold試用機上的屏幕完全用不了。」

不如你拎走舊電之後話部電話壞

咪有話就算唔移除都失靈咯

不過，就算用戶保留這層薄貼，亦出現新機不穩定的問題。科技網《The Verge》總編輯博恩（Dieter Bohn）跟足指引沒有移去保護層，但手機屏幕仍然壞掉。財經網CNBC的記者亦報道同樣問題，「打開手機時，組成7.3寸大屏幕的左邊彈性顯示屏一直在閃爍」。

不如睇哂成篇報導

The Broken Galaxy Folds: Explained

三星成日出埋d未完善既科技
s4到今日都重係咁

最衰又係華為
抄左三叔技術出摺機
搞到三叔要搶頭啖出機
就少左時間測試

幾撚多個月前 啲人講咩關我撚事咩
用緊iPhone SE回緊你呀 屌你老母講咩an狗

今次純硬件問題 塊閪mon壞同行咩OS有撚關係咩咪衝出黎啦

公開處刑

你自己都成日話Apple不思進取、唔做領頭人啦
今次俾哂位三叔行先就搞成咁
成部機最大個selling point玩兩下就收皮
我係Apple都情願唔出啦

一單還一單，
你將d 唔應該計落去既sample 當做有料到咪影響左成個統計囉

屌而家係搣唔搣都會壞，點樣將d 唔應該計既sample 計埋呀

係呀咪就係講緊an 狗講到塊摺mon 係android 之光咁呀，所以android 係贏ios 呀

一來我無J過三叔

二黎無論其他廠做咩
都改變唔到Apple 不思進取嘅問題

依然玩m額
iPad Air Mini iMac依然重用萬年design

我想佢可以有返以前嘅改革
但添曲引領唔到革新

Apple安於現狀
我睇keynote無以前果種期待

搞到咁其實係咪因為華為偷左技術所以急住出?

如果iPhone x 無引領到潮流，咁點解咁q 多an 機都抄個m 額？

痴撚線 硬件問題係要拉落OS
講到好似Google有供應曲mon咁

因為m額最合大陸人心意
所以同啲大陸廠一家親

所以我用返無m額機
咁柒嘅設計你都好意思J

一，幾時有話你J三叔

二，其他廠出成點的確改變唔到Apple不思進取嘅問題，但Apple不思進取亦唔等於其他廠好進取

iPad Air mini iMac唔係showcase產品
亦唔係賣得好貴
所以我唔覺得用萬年design有好大問題

技術限制
你日日屌添Apple冇革新都冇用
除非你接受Apple出部摺兩摺就爛嘅galaxy fold
或者華為嗰啲舢板充艦艇嘅所謂黑科技

我2012年開始睇keynote/apple嘅新聞就已經覺得冇咩嘢好wow
應該早過好多人對Apple冇期待
我重視嘅係穩定性/流暢度多過新嘢

第一部M額係Essential
令M額變主流嘅係iPhone X
咁都有得屈Apple同大陸一家親

iPad Pro 個新設計其實放落其他機完全無問題
佢想藉口加價先叫做Pro
本來一路以黎iPad都無突破就應該執設計

佢Air 同mini係想減成本賺到盡
同埋博你貪新鮮買Pro
咁死守舊design已經唔係創新公司應有表現
個mini樣你睇咗幾多年
iPhone 6-8又係咁
令人有嚴重審美疲勞

Sharp Essential呢啲先係改革派
你講果啲無革新嘅廠係主流跟風果班

用同一Set design＝唔創新？

Sharp 早過 Essential
人地水滴唔會檔住Status bar
M額連放多個icon都唔得
唔係純外觀設計問題
係你用唔到左上角右上角
計對角線，個mon大咗
但可用空間無咩上升過

X去Xs
係iPhone史上第一次換代無新功能
只係face-lift 換spec

以前6去6s都有3D Touch叫做新嘢

對某d 人黎講係
但其實如果係無乜大問題既點解要執個設計？

你將正確使用安全套同不正確便用安全套導致懷孕計埋一齊咪拖低個成功率囉

4S

你不如講定一樣啦
到底你係屌Apple貴定唔創新
Apple其實有新俾你架
不過賣得貴同你唔鍾意咋嘛

而家就係搣唔搣都會壞呀

同好多se 用家一樣，個訂價唔啱心水就話無新嘢

算啦，apple出完face id m額試新嘢啲an狗就屌曬鬼咁，然後啲an機就係咁跟風出m額，做仲要跟埋學人用face unlock。
到好不容易an廠出咗屏下指紋解鎖，啲an狗開始打飛機，結果原來係笑話，唔安全又難用
去到終於有android龍頭出部折得嘅機，啲an狗未用就打曬飛機，仲要啲支那廠跟住出，啲an狗心諗終於有機會引領潮流威返次啦點知原來係另一個更大嘅笑話

咁呢個時候你係an狗會點？緊係即刻話自己創新啦，跟手就話apple不思進取。

我係gaycook就整部玩兩日就壞嘅手機算啦，最好啲功能全部一次性嘅，反正啲an狗都覺得無問題，最緊要創新，就算玩一次就壞都無所謂，咁咪可以成功吸引曬啲android用家過去用ios

兩樣都係
當然添曲同閪女人最大責任
我係唔鍾意佢地兩條iBitch
我唔係憎Apple
所以我keep住雙平台

加價加到離晒地
先唔講Watch Edition收晒皮
佢iPad Pro 個keyboard都千幾銀
成set連埋Keyboard 連筆仲貴過laptop
但係又取代唔到後者 咁同價laptop大把選擇啦

Retina Display

Siri先啱

講緊個記者做左d 講明唔好做既野，壞到好正常，唔應該拉埋黎講

外媒就可以換一部，

你估普通用家使唔使俾錢再整？

屌你老母網賺
唔好幫佢Click

唔好模糊焦點，而家就係講點整都有機會壞

實時HDR算唔算新功能？

手機無電自動關機時 仍保留拍卡30次既電力 for apple pay交通卡 又算唔算新功能？

正常使用壞係三星問題，但佢唔正確使用下壞都計係出黎抽水

唔摵用得一日，摵左有兩日貨仔喎

又有一段新既review 片
重點如下︰
1. 即使無摵走塊膠都好，個mon 都會壞，佢估計係因為個較位入塵令個摺mon 損壞
2. 隻摺mon 會有明顯凹凸感
3. Android tablet mode 唔夠ipad 好用 (even 係multitasking 方面)
4. 前面個mon 太細，細到佢唔想用

其他︰咁大部機竟然都cut 左3.5mm (an 狗又中回力刀)